{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Ma sumisen √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen pikk ja peenike ning rooman maas. V√µin olla roheline, pruun v√µi isegi v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma olen punane, oran≈æ v√µi kollane. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."},{"text":"Mul on palju t√§ppe."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata ja olen tavaliselt roheline. Ma teen sirinat. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"Elan rohumaadel."},{"text":"Ma saan teha muusikat jalgu h√µ√µrudes."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ning elan koloonias. Kannan asju, mis on minust palju suuremad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan maa-aluses pesas."},{"text":"Mulle meeldivad helbed."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis keerutan kookonit. M√µne aja p√§rast t√§rkan v√§rviliste tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Joon pika √µlek√µrrega nektarit."},{"text":"Mul on s√ºmmeetrilised tiivad."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda, aga ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga hirmus v√§limusega"},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid"}],"options":[{"label":"Skorpion","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma n√§en v√§lja nagu kepp, mida kiskjate eest varjata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n lehti ja sulandun oma √ºmbrusega."},{"text":"Olen maskeeringu ekspert."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Helendan pimedas, et kaaslast ligi meelitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Loon oma valguse."},{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Olen mardikas."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Lightning Bug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen tuntud selle poolest, et ehitan oma kodu maa alla ja tekitan mullast k√ºnkaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"T√∂√∂tan meeskonnana."},{"text":"Ma √µhutan mulda."},{"text":"Olen √∂kos√ºsteemide jaoks √ºlioluline."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja munen ning olen lihav√µttep√ºhade ajal lemmik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad ja kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen tuntud kui d≈æungli kuningas ja m√∂irgan valjult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk kaelas."},{"text":"Olen suur kass Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun ja mul on pardipojad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tasane arve."},{"text":"Armastan tiikides ujuda."},{"text":"S√∂√∂n leivapuru."}],"options":[{"label":"Luik","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib puude otsas m√§ngida."},{"text":"Armastan s√º√ºa banaane."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on unikaalne mustvalge muster."}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin hirmu korral tinti pritsida."},{"text":"Elan mere all."},{"text":"Mul on imejad s√ºles."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja m√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valan kasvades oma naha."},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen hirmus, teised peavad mind ilusaks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib olla soojades, p√§ikselistes kohtades."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine lind, kes on tuntud oma \"hooaja\" poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan pea peaaegu terve tee keerata."},{"text":"Jahin ainult √∂√∂sel."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikeloomi nagu hiiri."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Crow","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}